(突發)麥當勞不為人知的秘密!

留言"想知"
小編即時pm你

好想知

唔講你知 咋唔知 靜雞雞燒咗你疊銀紙

唔想知

pmed

係都要pm你知

10蚊2個漢堡包會賣晒

我屌你老母臭閪

到而家都不為人知

想G

咪爆

pm埋比伯母

心水ching

唔想知 唔好講 講咗死全家

唔講都死老母

屌你老母 send 張圖比我係乜撚意思？

pm曬你全家
攬住一齊死

咪爆出黎啦ching